---
titel: Vlaamse Geneeskundige Kring
id: vgeneesk
naam: Vlaamse Geneeskundige Kring
verkorte_naam: Vlaamse Geneeskundige Kring
konvent: fk
website: https://www.vgk.be
contact: vgk@vgk.be
themas:
  -  faculteit
---
What’s in a name? De Vlaamse Geneeskundige Kring, kortweg de VGK, is de studentenvereniging voor alle studenten geneeskunde aan de Universiteit Gent. Een van de grootste en oudste kringen van Gent zijnde, zit je bij ons als geneeskundestudent safe voor alles wat je lief en noodzakelijk is om een onvergetelijke studententijd te beleven. Van clubavonden en cantussen tot verkoop van studiemateriaal. Van culturele uitstappen tot legendarische fuiven en galabals. Van marathons tot SWOP en BeMSA. You name it, we’ve got it!
